---
title: "MS Word ൽ അക്ഷരങ്ങൾ തമ്മിൽ അകലം"
description: "ചില അക്ഷരങ്ങൾ തമ്മിൽ അനാവശ്യ അകലം"
url: ../articles/ms-word-kerning
author: Santhosh Thottingal
---

മലയാളം ഫോണ്ടുകൾ ഉപയോഗിക്കുമ്പോൾ ഇംഗ്ലീഷ് ഉള്ളടക്കം വരുന്നിടത്ത് അക്ഷരങ്ങൾ തമ്മിൽ അനാവശ്യ അകലം വന്നേക്കാം. ഉദാഹരണത്തിന് j എന്ന അക്ഷരത്തിന് മുമ്പ് സ്പേസ് ഇട്ടപോലെ അകലം കാണാം. ഈ പ്രശ്നം വേഡ് 2013 ൽ സാധാരണമാണ്. ഇത് പരിഹരിക്കാൻ വേഡിലെ Kerning എന്ന ഫീച്ചർ ഇനേബിൾ ചെയ്യണം.

അതിനായി ഈ [ലേഖനം][1] ഉപകരിക്കും.

[1]: https://www.dummies.com/software/microsoft-office/word/how-to-enable-kerning-in-word-2013-documents/
